E90 全車通唔到電 求救

上星期unlock車果陣部車閃左幾下 部車unlock唔到 跟住用匙入到去 部車完全無電(平時唔著車 P波燈會長著) 入匙都無反應 全車無哂電 今日叫電池店cfu黎換電 換完新電都唔得 cfu check過話係我部車通唔到電 我自己check過D fuses都搵吾到有fuses死 有無ching曾經有呢D情況呢 有無相熟車店整開BMW可以介紹 Thanks!

揸E90就預左架啦，架車都咁舊，仲整黎把鬼咩，換鬼左佢啦

新車冇得頂
你知唔知下一句係咩

舊車冇得整

會唔會係你用匙開車門。冇unlock個防盜。自動cut左你電呀

代人答

可能死行車電腦，準備跌錢😵

劏左佢啦舊垃圾

隔離先有個BMW谷，話渣開BMW冇得頂，返唔到轉頭